﻿\item Quia respéxit humilitátem \textit{an}\textit{cíl}\textit{læ} \textbf{su}æ:~* ecce enim ex hoc beátam me dicent omnes gene\textit{ra}\textit{ti}\textbf{ó}nes.

\item Quia fecit mihi \textit{ma}\textit{gna} \textit{qui} \textbf{pot}\textbf{ens} est:~* et sanctum \textit{no}\textit{men} \textbf{e}jus.

\item Et misericórdia ejus a progéni\textit{e} \textit{in} \textit{pro}\textbf{gé}\textbf{ni}es~* timén\textit{ti}\textit{bus} \textbf{e}um.

\item Fecit poténtiam in \textit{brá}\textit{chi}\textit{o} \textbf{su}o:~* dispérsit supérbos mente \textit{cor}\textit{dis} \textbf{su}i.

\item Depósuit pot\textit{én}\textit{tes} \textit{de} \textbf{se}de,~* et exal\textit{tá}\textit{vit} \textbf{hú}miles.

\item Esuriéntes \textit{im}\textit{plé}\textit{vit} \textbf{bo}nis:~* et dívites dimí\textit{sit} \textit{in}\textbf{á}nes.

\item Suscépit Israël \textit{pú}\textit{e}\textit{rum} \textbf{su}um,~* recordátus misericór\textit{di}\textit{æ} \textbf{su}æ.

\item Sicut locútus est \textit{ad} \textit{pa}\textit{tres} \textbf{nos}tros,~* Abraham et sémini e\textit{jus} \textit{in} \textbf{sǽ}cula.

%\item Glória \textit{Pa}\textit{tri}, \textit{et} \textbf{Fí}\textbf{li}o,~* et Spirí\textit{tu}\textit{i} \textbf{Sanc}to.

%\item Sicut erat in princípio, \textit{et} \textit{nunc}, \textit{et} \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæcu\textit{ló}\textit{rum}. \textbf{A}men.
